試真啲算唔算革命低潮後藍絲最成功嘅反擊

炒下啲潮文冷飯搵幾條ok嘅女就征服咗好多後生仔
跟住瘋狂賣藍野廣告, 而家幫埋狗巴
佢地背後仲有好多野, 不過唔方便講太多
總之係好心寒

高潮定低潮呀

唔賣廣告搵錢點養咁多人呀
港鐵又話藍,九巴又話藍,請問你返工出街搭咩車,你估個個有錢揸車/CALL車咩

小尻頭所言甚是。

推

戒左坐車好耐，e家自己跑25k再游水過海返工

人都精神左

試真啲...

咪係 早六個鐘出門口返工不知幾爽
條街少人 遊水個陣又冇咁多船阻撚住

所以仲搭地鐵巴士的士小巴果d 根本無心革命，少少野都唔願犧牲

核彈

推💘✊🏼

Hello 豪哥哥

移左民好耐添啦弱智不分黃藍撚

名都打錯學人追擊

油站入油都藍

油站入油要比稅政府已經唔夠黃啦
只可以行路

hi 豪哥